[DC]Dreamcatcher討論區(4) 請期待惡夢第三部曲

滑版少女 -MINX（밍스）是HappyFace公司于2014年9月18日推出的女子组合，由Ji-U、SUA、SiYeon、YooHyeon、Dami五人组成，團名「밍스」表示「野丫頭(말괄량이)」的意思

Dreamcatcher（韓語：드림캐쳐）是Happy Face娛樂在2017年推出的七人女子團體。其前身為2014年出道的五人女子團體MINX（韓語：밍스），成員包括祗攸、秀雅、始娟、裕賢、多美，於2017年以Dreamcatcher的名義重新出道並加入新成員韓東和佳泫。
MINX時期的粉絲名稱為「VitaMINX」，而官方暫未公布Dreamcatcher的粉絲名稱。

成員介紹：

JiU 祗攸

姓名：金祗攸/ 김민지 / Kim Min Ji
生日：1994年5月17日
出生地: 韓國大田廣域市
隊內擔當：隊長、領唱、領舞、門面

SuA 秀雅

藝名：秀雅 / SuA / 수아
姓名：金寶羅 / 김보라 / Kim Bo Ra
生日：1994年8月10日
出生地: 韓國慶尚南道馬山市
隊內擔當：主領舞、副Rapper、副唱

SiYeon 始娟

姓名：李始娟 / 이시연 / Lee Si Yeon
生日：1995年10月1日
出生地: 韓國大邱廣域市
隊內擔當：主唱

HanDong 韓東

姓名：韓東 / 한동 / Han Dong
生日：1996年3月26日
出生地: 中國湖北省武漢市
國籍：中國
隊內擔當：副唱

YooHyeon 裕賢

姓名：金裕賢 / 김유현 / Kim Yoo Hyeon
生日：1997年1月17日
出生地: 韓國仁川廣域市
隊內擔當：領唱

Dami 多美

藝名：Dami / 다미
姓名：李瑜斌 / 이유빈 / Lee Yoo Bin
生日：1997年3月7日
出生地: 韓國京畿道軍浦區山本洞
隊內擔當：主Rapper

GaHyeon 佳泫

姓名：李佳泫 / 이가현 / Lee Ga Hyeon
生日：1999年2月3日
出生地: 韓國京畿道城南市
隊內擔當：副唱、忙內

官方連結：
Facebook專頁：

新浪微博：

Twitter帳戶：

Instagram專頁：

Goodnight Instagram專頁：

Daum Cafe：

VLIVE：

音樂作品：

MINX時期

首張數位單曲《為甚麼來我家？》

發行日期：2014年09月22日
語言：韓語

1. 為什麼來我家
2. 為什麼來我家(Inst.)

首張迷你專輯《Love Shake》

發行日期：2015年07月02日
語言：韓語

1. Superstar Superman
2. 我也和你一樣
3. Shut Up
4. Love Shake(DJ Stereo Club Mix)
5. Love Shake(Inst.)

合作歌曲《Rockin' Around The Christmas Tree》(Dal★Shabet X Minx)

發行日期： 2014年12月22日
語言：英語
合作藝人：Dal★Shabet

1.繞著聖誕樹擺動 (Rockin' Around The Christmas Tree)

Dream Catcher時期

首張單曲《惡夢》

發行日期： 2017年1月13日
語言：韓語

1. Welcome to Dream (Intro)
2. Chase Me
3. Emotion (소원 하나)
4. Chase Me (Inst.)

Special Cover《Lucky Strike 》 - Maroon 5

Special Cover《Into The New World 》 -少女時代

第二張單曲專輯《惡夢-Fall asleep in the mirror》

發行日期： 2017年4月5日
語言：韓語

1. My Toys (Intro)
2. Good Night
3. Lullaby
4. Good Night (Inst.)

影音合集: (credit to: Dreamcatcher 台灣 Fan Club)

開Post Template：

小你班友玩完個尾又唔開 ...
煮同食個飯番黎乜 Q 都無 ...

貼多次先 ...
新鮮出爐

留名

又出左新 note ...
日本 kcon 花絮 ...

隊長除左必需要正常既時間以外 ...
全部時間都係 kai 住過 ...

新post留名

唔好淨係留名啦 ...
講下野啦喂 ...
幫下手啦 ...

Lm

我見個開postdoc好多死圖，咪唔敢開住囉

有排靜呀呢度
應該師姐團cb先再3步曲掛

師姐未有動靜喎 ...
幾個師姐除左女 idol 界徐章煇 ...
其他連 ig 都好靜 ...

大雪碧 ...

女 idol 界徐章煇

呢隊處於半摺狀態

應該唔會既 … 其實都賣得下
特别係超長人師姐係才女黎
張約應該 18 年先完

私服都幾正

起！！！

LM

請努力發言等待 CB ...
功得無量 ... 願 DC 在你夢中與你同在 !!!

170611 Dreamcatcher (드림캐쳐) - Good Night

e ~ d 應援都幾強大下喎 ...

46:30

雅雅既晚飯 ...
放假喇個個都可以番屋企休息陪屋企人 ...
呢兩碟係雅雅同爸爸媽媽整既豬肉炒豆芽同炒雞腎

DAMI原來有鄰團友好

而家先得閒睇NOTE21

幾時放完假?

原來M2都有拍ZOOMIN LIVE同接力LIVE,仲未放片出黎

抖下啦 ... 年頭開始跑到而家 ...
況且 d 假最多咪幾日一個禮拜 ...

冇綜藝跑下地方show都好丫

炒雞腎

嘩咁多個有排接 ...

識唔識咩叫敬老 ...

大雪碧竟然仲未解散？

係未架 ... 不過走左祉潏同佳恩

初初佢出道個陣已經唔睇好，啲歌好難聽
Dreamcatcher啲歌反而一聽就中左毒，點解同一間公司既團會咁大分別

學精左 ...
其實好多間公司都係失敗中吸取左教訓 ...
之後再下一團就唔會衝埋去柒多次 ...

放假中既多美 ...
佢話食飽想訓妟覺 ...

晏

改正:
晏晏晏晏晏
晏晏晏晏晏

唔出名團，新團
公司科金買好歌真是好緊要

完全同意

其實 DC 執呢三隻都唔知係咪好歌黎架 ...
Super Bomb 到底係一個人定一班人 ?
同埋呢個名下面得好小歌出過 ...

可能公司真冇錢請起一線作曲家啦
今次都係撞手神

一攞攞哂三隻 ...
可能岩曲風 ... 呢 D 曲風都唔知會有咩人要 ...
不過係發覺好正既 ... 其實個 compose 出黎既 pattern 都好過癮 ...

會唔會扲左3隻歌後
minx先計劃改名加人翻兜

一定唔會啦 …
而家算玩得幾好 …
咁做法得罪哂新舊飯唔係咩公司都做得出

希望間公司可以幫DC R多d show
想睇佢地上大綜藝

冇人識唔爭在搏一搏

已經唔算無人識架喇 ...

佢地目標係有份做年末 show ...
應該無乜大問題除非下次 cb 好西 ...

我

番左大邱食壽司

好想佢地出團綜，showtime或者好似Twice優雅的私生活個啲，不過都要公司有錢先

其實 note 都止得下咳
當然有自己綜係好啦 …
不過無乜錢無勁名氣
難 d 有放送局肯幫手拍同播
睇下 mnet 會唔會幫手啦

塊臉瘦咗既

好易架咋
dup 底下巴 … 斜斜地面望鏡頭
幾肥都變到瓜子面

佢點會食得肥丫,咪傻啦

始娟唔食無力唱歌 ...
佢係隊友既 vocal trainer 黎 ...

四眼

好正啊

KAI 到不行 ...

拖埋我入去就好喇 ...

最憎d人行街橫排咁行

咁我平時都係 ...
排人牆咁款 ... 成條街俾哂佢玩 ...
仲要慢慢行果下攞命 ...

原來佢間中都會幾 kai ...

佢地cover really really首歌好正 每日loop
個人比較鍾意Sua把聲

勁哦 gb 左都仲有新飯入 ...

youtube聽緊winner原唱
之後見到有女版cover 一聽就

回下帶推下 post 嘛 ...
秀雅把頭髮真係好緊要 ...

小肥肥始娟

有新飯呀

佢一期期的 ...
張相唔知幾時影就真 ...

咁講既話其實成團都 MK ...
不過咁 ... KAI 既 MK 係超正 ...

mk 妹分好多種的 ... 一班 mk 入面既通常有既角色 ...
dc 其實成團齊哂 !!!

呢個就真係小小肥喇
近睇圓碌碌

始娟mk到出汁啦
東東同多美唔算啦，咁靜

咩呀唔計多美點 mk 得去邊
加支煙做道具 fit 爆

加個頭飾就唔mk了

多美就算，東東唔食煙架

通常一班 mk 都有一個索既高妹
比較純情

家居東

咩事先？
個鼻真係好似 member 同佢講咁 …
好似滑梯

[VID] [INFO] 170616 Dreamcatcher will be on DingDong (딩동) live Thursday 06/22 at 7.30pm KST on KBSEntertain youtube channel #드림캐쳐

終於有半個綜止咳 ...
雖然個節目之前真係唔多得 ... 條友亦好討厭下 ...

陸續有黎

放完假上條扮勁阿叔度玩下無聊野係好既

好過冇

東東老公留名

篤 ~~~

1m33s

肉地

[url]
[/url]
又有新 cover

我sua好正

DC企劃真是好勁
COVER外國BAND,本地新男團,而家到本地BAND之父

識貨呀下 ...
居然知隻歌咩來頭 ...

到佳泫又去睇波 ...

老豆食老母隻手呀喂 ...

放完假喇就黎 ...

比較想知佢地完哂3首黑暗風之後仲可以出咩歌多d
黑暗風係佢地彈起既特色？
依家四代女團要上位既都上哂 bp,twice,gf,rv

呢個真係一個迷 ... 要到時先知 ...
不過其實 side cut 一路都係唱緊慢既情歌 ...
但係我估 ... keep 住 rock 女形容應該唔會大變 ...
要睇企劃開心面點搞喇 ...

應該唔會再轉風格，唔會走回頭路
一路cover緊人地歌，似係試緊野

可塑性高

一開始松樹團首出道歌都係rock 但玩玩下又轉左 依家都唔識係咩風格黎

我都想知dc出完呢3首會點

其實 ROCK 風都可以唱心痛情歌 ...
ROCK 友除左燥同黑暗到盡 ... 另一邊係聽到心都流血既愛情 ...

識貨 ...

DC都唔錯喎,第2隻翻左成倍
下次會唔會再翻萬6呢

要睇班韓飯喇 ...
不過如果你問韓國 ... 有六七成會話佢地風格太激

激佢條X咩
呢D先係GIRL CRUSH

你地唔明架喇 ... 韓國人口裏說不 ...
嫌三嫌四 ... 但係其實佢地心入面根本唔係咁諗 ...
只係佢鐘意都唔敢認 ... 更加唔會係 FRD 面前認鐘意唔大路既口味 ...
無西化既韓國人其實好撚討厭 ...

肯課金支持就得

維持審慎樂觀啦
開心面後期執歌俾大雪碧唔差的

跳得幾好 ...
有前途 !!!

勁
又靚

未夠秤架 ... 唔好流口水好無 ...

以為日飯先係保守喎

佢地唔係保守 ... 係只要好似好多人鐘意就跟 ...
完全無多元自覺 ... 更加唔會深入了解或者比較 ...
總之紅 = 好 !!! 口味另類怕俾人笑更怕同人無話題 ...

其實最神奇係係咁既觀念下居然可以出到 KPOP 呢個民代 ...
音樂仲越黎越闊 ... 真係好撚奇鳩怪 ...

幾時先再有新歌

呢個我地都好想知 ...
不過都應該最快七八月 ...

就七月喇

睇下叮噹 live 有無咩會講啦

肥豬仔

正

呢邊無咁激 ...
都係摸下摸下 ...

聽日有節目喇喎，番晒來未

好似星期一已經放完 ...
不過唔見東東出入有送機接機 ...

望住左停唔到 ...
點算好先 ???

騎住個架

搖果下幾好 ...
好有 beat ...

有代言做 ...
放完假喇番哂去 ...

東東隻眼搞乜 Q ...
放假果陣番左去裝人沖涼唔通 ...

可憐東東

唔知睇左 D 咩 ...

咁我懷疑佢係睇住後悔自插插到咁 ...

還我雙眼東東 ...

不過影到好似後生洪真英

痴鬼線
COVER REALLY REALLY MV 過一百萬

要多謝 winner 喇 ...
隻歌紅帶得住 ... 好多人睇完原版見到有女 cover 就 link 去女版 ...

多美笑下都 OK

賢同多美 ...

記得今晚 19:30 KST 去 KBS youtube 睇 ...
DING DONG live 呀 !!!

難得有LIVE 既綜藝

開工喇 !!!

LIVE LINK

俾番始娟個樣我得唔得先 ...

播了~~~~~~~!

咁撚早 ... 早左半粒喎 ...
隔離唱緊黎 ... 屌 ...

要諗下方法點令自己對眼可以外鬥雞先 ...

東都仲係做緊單吊東 ...

鬥高音

對耳仔好辛苦

我隻耳仔好撚痛 ...

東東都係未睇得掂韓文 ...

唔知HF有冇錢請老師教呢

咁呢個唔會無 ... 其實進步左架喇佢講野同聽野 ...
你睇佢而家合群左又無咁靜 ...
至於睇睇 ... 真係難 d ... 我都唔係睇得咁好 ....

至於寫 ... 簡直係笑料 !!!

好嘈

完全係自 high ...

叮噹做得好開心 ...
因為團人反應勁又夠嘈 ...
佢唔洗太辛苦 ... 祗攸今晚牙骹會抽筯 ...
佢全程無停過笑 ...

多美定過抬炸彈 ...

東東SEXY DANCE

慢慢學啦

屌我果個 MISS 成撚日淨係笑 ...
笑完又唔撚講番係咩 ... 都唔撚係路既 ...

主持講乜祗攸都爆笑

唱lullaby

佢自己講同諗果 d 野都好笑 ...
lullaby 好好聽 ... 東東唱好多 ...

成日自己友黑自己友係咩玩法 ...

祗攸外面件衫好SEXY

錫錫

雅雅同始娟塊面紅到爆炸咁 ...
東東平靜 ...
賢開心過祗攸 ...
忙內個樣似受刑 ...

其實真係好撚嘈佢地 ...
比起 W 團十幾件 ... 佢地真係唔弱 ...

屌你飛機都唔撚識摺 ...

唔知幾時 CB 呢 ...

師姐團有聲氣未先?

都係一樣 .. 得勁高師姐 ...
同埋勁大師姐有小量 IG 活動 ...

今日狎鷗亭站影到

post錯

er ...
呀 …
嗯 …
好似 …

要 俾人捅 架呢邊
好似係

冇事既,GUGUDAN都係宇少D朋友

對面係彩暻丫麻

但呢到係尖cat茶喎

尖cat茶d人咪又係宇少d人

我賢賢好靚

收工

不能同意更多 ...
不過都有好多唔係 ... 或者係其他既 ...

尾2果個咁矮嘅

下向上影一定架喎 ...

矮人

矮

咁又真係無得駁既 ...

幻覺黎既啫

DING DONG 重溫 ...

要較細聲聽

無咩既 ... 最多耳痛 ...

紅都面哂東東

我都想俾隊長錫錫

祇攸勁大方 …
大方到有 d 豪邁感
一下就大大力咀落去

聽日有 VLIVE !!!!

멤버들의 행동을 예측하는 꿈둥이들! 어떤 멤버가 많이 예측하는지 궁금하시다면!? 6월 24일 (토) 오후 4시! 드림캐캐쳐 V앱 채널에서 확인해주세요(>_<)/

明天3點V

如果我過去果期佢地有活動撞岩 ...
我俾你呢段野佢睇呀下 ...

髮型問題, 以前minx時期好似幾好睇

驗眼

果陣佢有 D 似泄海皮 ...

MINX其實美琪BB髮型都好好睇
而家就怪D囉

好癲

好差咩?

但冇腦

我認同

我是個豬仔_ _ _

點解件衫爛晒?

設計黎架 ...

上次題左你幫佢地洗衫熨衫溫柔 d 架啦 ...
阿四

kai 賢 ...

而家先睇番

東東完美遮住 ...

直頭是正

果個係型爸爸 ...
呢個係靚媽媽 ...

色狼

渣波龍爪手 ~~~

新飯留名
佢地minx 個時都好正 首love shake

新飯
minx睇腰睇腳

嘩搭程飛機姐 ...
郁都唔郁爭 D ....

首love shake一開始我真係嘩

可惜果一期真係太多 ...

有新 NOTE 睇 ...

俾心機推 post ...
我有機會會又去見下佢地
同佢地講呢度一 gb 就靜哂

Ji u真係好正 睇台仔啲片有試過近距離接觸，好🍇

唔洗 🍇 架 ...
去追一次就得 ... 好 NICE 的 ...

比你講到心郁郁添，巴打一直有keep 住去韓國搵佢地？

都幾好

好🍇

心動？不如準備下次 cb 行動啦

條利XX

用黎啜一流 ...

哪有錢 _ _ _

咁你去得密嘛夏爸 ...
又唔同姐 ...

成口一滴滴 !!!

好詩 ! 好詩 !!!

我賢賢

有fancam了

嘩好高呀 ... 好似 ...

個樣好TROLL

七一四點有 V

sorry 更正番係 KST 1500 ... HKT 係 1400 下午兩點 ...

又出 NOTE ...

星期六佢地有 VLIVE ...

咁密既

唔知呢 ... 兩日嘔哂 D 日本行程 note 出黎 ...
又開左日本 twitter ...

睇番樓主原來唔止淨係開dc post,連宇宙少女同九九團都係你開 ，點解可以咁多時間追咁多野⋯

唔通日本出道?

韓國都未企穩陣腳

會唔會係佢地啲歌多jrock元素日本有市場呢

做得好！！！
底起得妙 …
問題亦問得好有 point

好花心 你唔講我都唔知你有開過gugudan

yen 好搵嘛 …
不過應該斬埋最尾部曲出黎先 …
隨時填套日文詞落去一雞兩味 …
或者三隻用哂 … 三刀六眼

咩呀果陣 나 같은 애 就出我入去摧谷過 ...
叫搞 template 嘛 ... 我間中都有番入去架 ...

樓主其實係咪有番咁上下家底 ，又成日出動去搵佢地又追咁多團 ，好🍇

其實我呢 ... 個人呢就呢 ...
好易欣賞一 d 有實力又有努力過既女仔既 ...
咁呢 ... 因為呢個市場黎講呢 ... 呢 d 女仔呢 ...
又好多喎 ... 咁呢 ... 你知啦 ... 係囉係囉 ...

至於時間呢 d ... 好死架姐 ...
我係對住電腦做野既人黎既 ... 所以幾部電腦間中有部唔覺意㩒下黎睇咁姐 ...

無 d 咁既事 ... 我連著緊條底底都穿哂窿 ...

其實係方便你地捅 ...
同埋捅你地 ...
你今日帶藍色定粉紅色章呀 ...

成條入哂啦直頭 ...

其實活動中既除左 w 團 ...
a 團, b 團, m 團, n 團 我今次都想摸下 ...

字母小姐 ...

底褲冇窿點著?

我冇心串你架樓主純粹問下姐
我自己都鐘意好多團（一聽到首歌係幾好聽就追下）

穿哂窿SSSssss ...
眾數 ... 好多個 s 姐係好多窿 ssss ...

無窿點解著唔到 ....

無所謂的 ...
唔洗太在意
我地呢邊其實好多爸打都係隔離 d 版玩慣笑慣 ...

其實我都係同你果科啦 ...
歌好聽有實力有潛力我就會留意 ...

流星巴會唔會太花心 乜團都岩

也不是乜都岩的 ...

唔男唔女的都岩 ...

由你講出黎真係特別有說服力

其實由你開炮潤佢黎講 ...
你既說服力都特別唔弱 ...

Yes
我偶像

又係你呀 真係好花心

你班咁既蕃薯哎 ...
俾我今次見到佢地七個 ...
叫佢地小心 D 講唔咸唔淡韓文既自稱 "兇工沙林" 先 ...

終於有我東東 隻眼

我相信我唔會見到佢地

我發現DingDong Live直拍左上都有同一個水印喎
雖然唔同人拍

官方飯拍黎的 ...
邊有人上到去除左 staff ...

我估比錢叫佢拍

唔洗架 ... KBS 包埋 ...
你留意下哎 ... 其實其他團都有的 ...
反正上面佢地都有哂機 ...

咁就奇怪喇，係飯個站up,唔係kbs 片up

又係喎 ... 之但係呢個 LOGO ...
offical 都係咁用 ... 真係耐人尋味 ...

嗰班都係官方請 同之前宇少一樣 私人event 點會有fancam啫仲要望哂鏡咁

如果飯上到去又好呀 !!!

俾 D 消息我 ... OK ???
俾次機會我 ... OK ???

講到音台芯仔 我第一時間係諗到田田
希望佢唔會屎忽痕入呢個post

感唔感受到好強既氣

做乜搵我隻狗

邊個田田

推jiu

田田好野

Gay

田田=狂

田田應聲彈出

有女既地方就有田既出現

Dllm

又見到你呀，咁啱

抵啦 攪我地田總

咁多人既

咪係
出番張衹攸賀賀佢先

田=雞

其實有啲想佢地上周偶添，好似唔多覺佢地上啲咩出名綜藝咁
定係我孤陋寡聞

周偶你想都未必上到 ...
綜係好小 ... 所以要更加珍惜 ...
叫做 after school club 同 ding dong ...

成個mk妹咁

好兇狠呀個樣
都係JiU好

睇番以前對比番而家大家鐘意開朗活潑野孩子定暗黑追夢者形象多啲 ？

爭咩吖 溝埋做暗黑野孩子吖笨

曲風先最吸引我
聽左咁多突然有 d 咁 pattern 既野歌
舞同唱又幾好 … 樣又得
好 fresh

嘩呢個李小姐好耐無見過 ...

係新你就驚 ...
要問佢用開邊隻生髮水 ...
MINX 時代架

我都想 ...
而家果個超強勢 ...
不過 rapper 係咁又係應該 ...

講粗口 ...

到底影定左幾多相未出 ...
而家逐下逐下慢慢咇出黎 ...

女仔乜都影一餐，我諗出到下年都仲有

岩架rapper麻
但minx個時好似又唔係rap既

洗唔洗我叫佢出快d

你叫邊個 ???

真係仙女下凡咁

佢 D 口味都幾獨特 ...

著衫又成個佬咁

chi sin

四張都咁靚
唔捨得cut quote

好易姐 ...
cut quote cut 走上家 d 字 ... 留番 d 相無限番生 ...

隻公仔正啊喂

好似你咁樣 ...

又咇左一張出黎 ...

我梗係正啦

我覺無用架 ... d 韓國女仔唔覺 ...

其實好有濕褲哥 feel 影到 ...

丁左先啦仲問

幼到

dc一輯概念圖

[url]
[/url]

裕賢多美 radio

咁藍既,雙眼

藍 con ...
靚仔靚女帶真係幾靚 ...

真係唔出圖無人講野 ...

好靚呀真係 不過都係以前個概念更加岩佢咁

如果仲係之前咁 ...
團野應該摺左 ...

摺左啦緊,同年14年出道細團仲有邊隊剩
改名先轉下運咁囉

快CB

kai ...

[url]
[/url]

lullaby 出 special clip
好緊洞

估佢唔到喎，副歌都出mv

Youtube info 貼日文歌詞既!?

首歌好日系

人都係 ...
開心面窮呀 ... 希望日 d 都搵到下錢啦 ...

可能日飯仲多添

其實佢地係韓國本土係咪唔多有市場？咁快打日本市場睇黎真係想搵多少少咁
其實睇舞台又覺得好似唔少人支持但係佢地又唔似其他組合咁有多少少宣傳同綜藝

細公司想R個綜藝都唔係咁易

嗯 ... 其實本土市場真係唔大 ...
d 韓國人好難接受新風格同事物的 ...

至於宣傳同綜 ... 好睇公司牙力 ...
比較蝕的係師姐唔算強大 ... 公司係兩季 101 亦唔無出名氣 trainee ...
最有名氣既 s1 黃姨母已經唔係開心面人 ...
所以係好難傾到有放送局肯出錢出力 ...

黃仁善唔係HF,不過都係啦,細公司D PD唔會SHOW你

東東原來唱咁多
袛攸就少左 ,多美就一向咁少

HF d trainee其實幾高質素

SuA

記錯左黃雅英 ...

謝謝更正 !

我認到聲同埋睇過 SHOWCASE 唱所以好早知
其實東東唱歌都唔差架 ...

有勞軍 SHOW 出 !!!

終於有野撈喇

成班軍佬嗌 RUN RUN RUN 應該好撚爽 ...
如果佢地識應援 !!!

暗黑風格對於熱血軍人黎講吸唔吸引架 ？不過佢地咁靚應該咩風格都無所謂啦

最緊要有女睇又有得嗌 ...
其實連拉泵係軍隊都好受歡迎架 ...

依加DC既歌唔熱血咩?

就係夠哂熱血所以更岩 ...
之前睇 girl spirit 勞軍果集簡直係 O 哂咀 ...

有女團就9叫架啦
可能女團咩名都未知呀

知架 ... 勞軍入場前有介紹 ...
仲會有相咭送俾佢地塞入 locker !!!

冇啦啦做乜講起拉泵 講到佢地好差，咁都受好多人歡迎
Btw,我發覺我鐘意親嘅都好似唔多順利咁

唔差架拉泵其實 ... 不過真係發展得唔順利姐 ...
佢地係軍隊好勁人氣的 ...

其實軍統領通常幾年內就會出頭 ... 唔洗太灰 ...
由 GSD 開始根本無邊隊軍統領走甩過 ...

嘩 ~~~ KAI 賢

拉泵唔係之前先攞過一位咩

係呀係音銀突圍 ...
不過毀譽參半啦果次突圍其實 ...
都係好主因有個係 MC ...

終於好番隻眼 ...

呢張唔 kai ...
仲好令人想雙手向下 … 撕扯

原來你係D咁既人

無錯我係
你想既 … 我扯低你 先

白到呢
又吱牙膏式放圖

嘩呢間簡直係 HOT ITEM ...
繼請夏 MV 之後 ... 今次出現係李孝利前輩既 MV ...

韓國好似好興掛，香港就唔覺有

又會突然咁多個 MV 都出現 ...

朦過步兵

咁先正 !!!

裕賢一向MK,唔駛講
東東就

如果當年有 MK 妹好似東東咁 ...
我是不會拒絕的 ...

屌今晚 d 飯照張張好似怪談海報咁 ...
點擺上黎呀大佬 ...

擺

黎張唔係既先

嘩 ... 你地睇下 ...
幾令令 ...

軍演?

惡夢第三部曲

乜黎？

Twitter po嫁
Mystery code

最尾果句 ...

係呀好吊詭 …
d 燈由下面向上射上去
女鬼一樣

好靈異呀成件事 ...

短到呢，pat都到了

似乎係喎，咁快出故仔既

作動 ... 姐係唔俾我走住 ...
照數應該係七月四週左右 ...

hf 快 d 出時間表好無姐 ...

係個pat太大啫

忙內佢 ... 前面都係

啲相點解咁暗嘅 唔好暗落去啦好嗎

個飯測錯光又唔執相姐

今日個code 有韓飯話係718cb...

估中個code有電影date

如果係 ... 我改呢張機票就真係值到不能再值 ...

7 8月好多野追

好多數字

2(B) 5(E) 6(F) 15(O) 18(R) 5(E)
&
1(A) 6(F) 20(T) 5(E) 18(R)

before
&
after

仲有 ... 比較似係 19 號多過 18 ...
因為第一張個日期年份係寫 19xx

好似好大汗咁 ...
一定好正 ...

最底L170105221解唔到

我都完全無概念 ...

其實仲有其他問題 ...
MV 拍左未 ...
裕賢個頭咁既色點拍 ??? 唯一有機會係去日本之前果期 ...
或者始娟藍頭變番粟色果期 ...

仲有 ... 忙內漲到 ...

係喎，造型好似冇變過
唔通玩鳩大家唔係真cb?

開撚左估喇 !!!

頂
好想飛去睇 但無得1st week去

727原來

prequel前傳/上集

仲有原來而家先知係1st mini album
次前係1，2 單曲

得兩首歌仲唔係single?

唔好咁啦 ... 係好易以為今次應該係迷你三 ...

八月十雅雅生日喎 ...
同佢過埋走岩岩好 ...

佢同 jiu 近睇係最高 ... (有無加底我唔知呀下不過) ...
不過呢張明顯有厚底 boot 加持 ...

咁有可能之前單曲1+2加今次新歌

咁熱仲包到實
件衫一定焗到好臭

咁撚呃錢 ...
唔會咁無誠意卦 ...

咁熱仲包到實
件衫一定焗到好臭 [/quote]

佢地 good night D 衫仲係膠既多 ... 勁唔透氣 ...
實好正

佢地 good night D 衫仲係膠既多 ... 勁唔透氣 ...
實好正 [/quote]
熱好慘，著下露pat裝算

727 打歌都熱架

CB

索到啪啪聲呢張真係 ...

接實晒

二輯賣到九千幾隻

傻仔圖炸版

簡直係豬圓肉潤 ...

BABYFAT 者,呢團個個都瘦過碌竹

都係 ... 第時會變靚女 ...

依加已經係靚女

大 d 瘦番 d 會更索 ...

新AC留名
MINX 個陣已經有飯到
但係尖咭茶regroup個排跳咗船去BP
依家想搵一二專都搵唔返

歡迎 ... 多 d 落黎傾計 ...
船呢 d 野唔洗跳既 ... 踩住十隻八隻好閒 ...

gmarket

唔好講 gmark ...
我而家諗起果個廣告都想死 ...

咩廣告

運費係隻碟嘅兩倍

尖cat查一二專?
信和有

佢應該係講 MINX ...

GMARK 希大搭索雪果 SET ...
自己上 YT 睇 ... 睇完包你暈 ...

有無人鐘意Chase Me套打歌服
我個人黎講真係好鐘意

Minx好似明洞都無

兩個跳老舞

我尖咭茶買個陣仲要無poster

全信和都冇?
我買個陣1,2都有架

6點先出圖?

應該係喇 ... 伏極都唔見有 ...

快 D 出啦好無 ...

仲係咩都未有 ...
好難估架開心面 ...

可能11:59先出

綠頭忙內 ...

到底係幾時拍 ...

可能噴野落頭髮
影完就洗

靚到
好有仙氣

直頭係正

巴打知唔知新碟有得訂未

我係韓國耶 ...
你問香港果班爸打啦 ...

轉CONCEPT?
不過之前都少女風被佢呃晒

你去FS架啦

#Before咋 即係佢地枕頭大戰個陣
#After應該先係暗黑

Sky music食水好深
以前係佢到訂過Apink嘅野

即係個標題fail咗

枕頭大戰死晒,好似係

MINX出道歌都有枕頭大戰

一日出九張 ...
五日咪出成四十幾 ...

今次 cb 好似多左好多新聞 ...

希望賣到多d碟

二單其實成績唔錯 ...
希望迷一更好 ...

9千幾多左成倍比一單
今次會唔會萬8呢

以為逐個逐個出咋
不過都出好慢，中間仲要猜迷

仲有成個兩個星期 ...
時間過得好似好慢咁 ...

雅雅生日就快到 ...
請參加 dc 台灣 fans club 雅雅生日留言行動

留言會翻譯後送俾雅雅 ...

希望愈黎愈多人識

希望今次音源同打榜都排好 D 啦 ...
之前除左 mnet 都唔入榜 ...

今日又唔知係咁妟出同出咁多 ...

咁你要問下滷蛋喇 ... 佢由 MINX 追到而家 ...

叫SuA剪返以前個短髮

嘩 ...
巧京京ssss

好正哦表你

[quote]

好夢幻
一齊去野餐咁

唔洗帶野食啦

一齊去採花

秀色可餐
食色性也

好似隔離 w 團咁 ...
菊開盛開 !!!

雅雅同東東都幾好 ...
始娟果張隻眼好似喊腫左咁

今日D圖又咁陽光既
聽日會唔會黎個反轉

識咩丫,始娟係陰沈FEEL

上兩次都玩逗號頭
今次會唔會玩

早幾日係韓國玩跳舞機
除左大團d歌竟然有good night同chase me

套衫幾靚就真 ... 如果打歌著 ...
都幾估唔到 ...

終於有 D 似樣小小既 SHOW 出 ...

不求一線 只求大發
希望韓飯可以轉下口味

今次隻歌要生生性性呀 ...
好關鍵今年發展 ...

應該打歌著啦，7個都同一套衫既

哎 ... 但係套衫 ...
似咩呢 ... 好熟口面但是講不出 ...

雅雅

食左佢

套衫用來呃人入坑

食左佢地

快 D 27 號好無 ...

保持到1-2水準都好好了

又等出圖 ...
日日頸都長埋 ...

果然

今次唔係唔好去野餐喇 ...
一陣隊撚瓜再左碎埋你屍黎煉

白色制服相果然是用來呃人

唔好呀 ... 一陣 19 禁好撚影響行情架 ...

其實佢地個尺度好撚低 ... 呢樣又唔得果樣又唔俾 ...

祗攸同多美兩張係正到爆廠 ...

我估今次係講變成暗黑既機緣或者中間既故事

差d去左

照睇真係呢埋到 24 前唔會浦頭 ...

快點食左我

食左你邊個買碟呀 ...
條錢準備未呀 ???

咁都搵到位賣廣告

係咪 jiu ？
老花我睇唔清

27都冇人囉,ptt就好多

唔係呀我話佢地 7 個 ... 24 有 SHOW 出嘛 ...
至於 ... 呢度就預左架喇 ...

呢度路人飯都冇

都唔係既 ...
其實由 good night 開始入過好多人黎 ...
但係無乜活動無好多野傾姐 ...

cb 一定會好 d 架喇 ...

再多 D ... 再出多 D 新聞 ...

日本都有一模一樣嘅活動 好似係

嘩中文 ...
咁堅抽 ...

又等 ...
今日出乜呢又會 ...

其實係咪應該叫 ...
成魔之路 ...

係 ... 連背燈都無打 ...
所以落隻蝶俾大家撲下 ...

隻水晶球循環再用咗幾多次?

唔好咁啦 ...
唔係用咩姐 ... 好多顧忌野唔用得架 ...
任何有暗示現有宗教既野一定唔可以用 ...一用錯就成團死撚硬 ...
個造型同攝影應該諗到爆撚哂頭 ...

我娟娟靚到癲

好型

又係你呀 唉巴 有咩團你係唔睇？

今日SET 相套衫似乎又係打歌服

你唔好咁啦夏天堡
你自己都唔小啦

我睇三團姐

日日有新聞 ...

希望有綜藝

快 D 有 PD 睇中啦 ...

官網更新 ...

咁熱仲著長衫

兩張團照就無了

俾 d 橫倒黎做 wallpaper 啦

轉直MON用啦

表你整部直 moon 既 notebook 我睇下

回顧下進化史 ...

巴打唔駛訓 ？你都好比心機post相喎

唔推下會好易沉左 ...
推中郁下 ... 引下新朋友入黎嘛 ...

新飯留名

頂 訓前諗住睇一睇po 你夜媽媽share啲咁嘅野出黎

又要等到星期一 ...

快 d 27 ...

係喎,今日冇咩

無喇 ... 17-18 出 CODE 又 ...

每團都有個冇腦

喂,我都未講邊個
咁半腦啦,好冇

有半 ???
好似得三份一 ...

零晨先黎UPDATE CODE 圖
嚇鳩死人咩

個女 ... 定係班女 ...

靜到呢 ...

又等今晚有鬼

實係啦照計又係玩十二點 ...

其實我條頸已經好長 ...
就快係度住左成個月 ...

7 月 31 出道 200 天活動 ...

開估mystery code 2

咁睇code入面個女應該係Jiu
其他人就係佢既朋友

仲有 9 日 ...
條頸仲長過長頸鹿

Jiu件衫咁村姑feel嘅

除左始娟東東多美同佳泫 ...
其他 d 私服 ...

最驚奇既係 ... 居然係巴黎 !!!

唔通係法國影專輯+mv
咁落本

我覺得東東多美同佳泫 d衫ok少少啦
其他

唔通真係去森林，古堡，墓園個d地方拍

一陣搵個靚仔法國仔做男主 ...

依加先拍MV咁大鑊!?

照計唔會卦 ...
最多都係補 d shot ...
不過要睇 making 先知 ...

#드림캐쳐 깜짝 근황 사진 공개!
MV 촬영을 위해 파리에 다녀온 꿈둥이들!
7월 27일 Coming Soon

去左幾耐呢到底 ...
其實都無公開活動好耐 ...

八月五有 stage 唱 JUMF ...
之後有 mini fm ...

預備回歸唔係都會潛水一段時間架咩

通常都係 ...
所以都潛左一期好長 ...

咩野JUMF

拼盤 show ...

又真係好拼盤既雜錦show

話明拼盤哎嘛 ...
不過都好既 ... 見下中部 d 歌迷 ...

都好過有啲組合想搞都冇乜得搞嘅
咁諗會唔會樂觀啲 ？

都其實唔洗太悲觀既 ...
走勢真係算唔錯 ...

係香港嘅巴打係咪都係跟Skymusic訂

應該係,迷你鋪都未見有

Ig 啲代購都唔開

今次有四首歌loop

1st fan meeting

皇天不負有心人 ...

巴打係咪會去呀你

唔係佢地 CB 公佈得快 ...
我飛走左啦 ...

聽日就出 trailer ...

歌單

見右下角有vlive喎

嗚 ... d 社有報喇終於 ...
好緊洞 ...

透露左主旋律係鋼琴 ...
但係有好多其他聲既動感音樂同歌詞 ...

開心面話對呢隻 MINI 有信心 ...
呢全新既魅力引入原有 dreamcatcher 既故事 ...

27 號晚六點 ...

作曲作詞 Producer 係 SEION (二段橫踢)

女 producer ... 做過 apink gsd 宇宙少女歌呢個 ...

鋼琴主旋律真係好正

希望唔會失望 ...
呢個 producer 做 apink mr chu 同 gsd i miss you 作曲 ...

TOPSTAR NEWS 講得詳細 DD ...

但今次唔係super bomb,怕唔怕呢

我愛豬仔

唯有信開心面啦

希望風格都唔變啦

應該唔會大變 ...
d image 相都咁激 ...

相同歌可以有好大出入

唔好呀 ...

淺 PINK 係 BEFORE ...
深紫係 AFTER ...

真係 14 張咁小 ...

嘩 雙版本
不過封面design又係咁

poster

下面幾靚

幾好哎跟番落去 ...
幾有 style 呀

一脈相承

正呀，上2輯都好似冇poster

好似好靚 ...
又多件野奶 ...

超級炸彈一隻歌都冇

wake up 作詞果個係 good night 作詞黎 ...

同一條水黎架唔洗驚 ...

反而 superbomb 幾個 ig 都唔見左 ...

係喎 …
track 234 chorus credit 有始娟
4 仲有埋裕賢

請大家用心品嘗

始娟

今晚11點
Dreamcatcher(드림캐쳐) '날아올라 (Fly high)' Trailer #01

入去俾 like 留言啦

副歌佢一個唱晒?

佢有份作或者改

等 trailer !!!

嘩好正呀 !!!

bug catcher

金毛揭額東東 ...

個籠入面隻野黎 ... 唔似係蟲 ...

應該係著制服果日俾祗攸見到捉左 ...
便服轉校服係回憶分鏡 ...

朦鏡係隻野個視角黎的 ...

諗起素雅件衫隻蜘蛛同始娟臉上隻蝴蝶

捉鬼呀

表 … 好想快 d 睇埋 after 個 trailer
好吊癮

應該係被捉個個

都唔係無貼士
cd 封面 before 係鴿
after 版係 gg

我SUA好正

PTT D人都話,唔會再被DC呃,一定唔會咁開朗清新

籠係鴿 玻璃樽係蜘蛛 我估

發夢啦你

東東件衫堅熟口面
係咪已經著過呢之前 …

一字膊好正

youtube 版 ...

終於就快爆 post ...
下個 topic 寫咩好呀呢 ???

回歸Fly high大發
唸唔到@

你開到我無地無得話唔好架播 ...

好波 !!!

cafe 同 twitter 都未出新 logo ...
未執得個 template 添 ...

人相用 before 好定 after 好 ?
定係兩張落哂好 ???

想換衣個呀 ... 紫底好似幾靚 ...

今晚八點要買 FM 飛 ...
撚忙 ...

我黎喇 !!!

正呀，實報到啦，咁多位

咪咁老定 ...
計起得兩百個位 ...

不過我係唔會怕既 ...
買唔到我夾生插死女人 !!!

買唔到其實值得開心，會有咁多fans
你都會去fs,打歌架啦

咁都係 ...
至於其他活動 ... 當然會 ...
不過初 FM ...

公平咩

有 VLIVE 傾計時間今晚 ...

正啊

袋住先

vlive開波喇

東東多左好多野講 ...

個個講中文太勁了

出番呢個先 !!!
頭先係 MCD 出既一小段仔預告 ...
好撚黑暗 !!!

乜文都最好果個韓國人都未出黎 ...

寶物沉歸底

今次見教佢講香港話 (廣東話) 先 ...

又出 !!!

太好聽喇

試槍 !!!

Dreamcatcher（韓語：드림캐쳐）是Happy Face娛樂在2017年推出的七人女子團體。其前身為2014年出道的五人女子團體MINX（韓語：밍스），成員包括祗攸、秀雅、始娟、裕賢、多美，於2017年以Dreamcatcher的名義重新出道並加入新成員韓東和佳泫。
MINX時期的粉絲名稱為「VitaMINX」，而官方未公布Dreamcatcher的粉絲名稱。

今次隻歌會唔會太好聽

喂死啦中間果張係咩黎有無人記得 ???

試第二槍 ...

成員介紹：

JiU 祗攸

姓名：金祗攸/ 김민지 / Kim Min Ji
生日：1994年5月17日
出生地: 韓國大田廣域市
隊內擔當：隊長、領唱、領舞、門面

SuA 秀雅
[img

藝名：秀雅 / SuA / 수아
姓名：金寶羅 / 김보라 / Kim Bo Ra
生日：1994年8月10日
出生地: 韓國慶尚南道馬山市
隊內擔當：主領舞、副Rapper、副唱

SiYeon 始娟

姓名：李始娟 / 이시연 / Lee Si Yeon
生日：1995年10月1日
出生地: 韓國大邱廣域市
隊內擔當：主唱

HanDong 韓東

[img
姓名：韓東 / 한동 / Han Dong
生日：1996年3月26日
出生地: 中國湖北省武漢市
國籍：中國
隊內擔當：副唱

試槍不如去黑洞啦

唔知係咪

迫下你地俾意見呀
頭版幾版有無咩架 ...
D 圖我會執 ... 但係有咩增減要集思 ...

可能呢張

[img]
[/img]

改好 ... 但未加迷一 D 野落去 ... 頂住先啦 ...
無封面 MV 好難擺 ...

o拿仲有六隻 ...
諗好 title 既自己搞掂 ...
我唔爭喇我俾人隊到揩揩地 ...

都係個D架啦
[DC]Dreamcatcher討論區(5) 迷你一輯 "Prequel" 黑暗回歸
[DC]Dreamcatcher討論區(5) Before & After , 白鴿 & 蜘蛛
[DC]Dreamcatcher討論區(5) Fly High DC要飛得更高更遠

G持 1同2

加埋迷一 TRACK LIST 同資料 ...
留吉封面 (未搵到岩大細) 同 MV LINK

仆雞有人偷步 ...
入去插佢老味 ...

新trailer好正